林鄭真係好撚叻

同個小學雞夾埋真係無撚敵

考第一
第一個宣佈結束一國兩制

攬炒之母

考第一

一個年年考第一，好打得
一個就小學生皇帝，以為自己好打得

屌你，拍戲都無咁夾啦